不要讓殺人犯陳同佳走了，否則未來卅十年會有更多人受害

喃嘸阿彌陀佛

口講去臺彎受刑，身體卻很誠實，在香港大吃大喝中

中共放左好多殺人犯啦
67暴動殺林彬兇手
重有施君龍
呢位陳同佳應該可以同上面2位齊名